會唔會去細鋪出機

有冇邊間好介紹
比較低價又幾好

細係講緊幾細? 細過衛信既就算把啦. 慳埋都未夠你買部積木機睇醫生

深之都果啲

算巴啦

2018仲有人去深之都買電話

深之都

去先達買啦
信心保證

你不如將買電話嗰舊比咗我，然後你自己再搵另一舊錢買啦，反正都要洗兩次錢，益外人不如益返連登仔

你都幾勇下

全新價2手貨
出名換mon變整壞,偷料換料既深之都
你都敢去買超過價值100蚊以上既野都係勇者

最好唔好啦, 之前我去過潮特一間鋪仔出部Sony Z4平板, 伏伏地, 個觸控勁廢, 但我去豐澤果啲玩部Demo機又冇事

仆你個臭街去深之都買我去肥花慢慢㨂部靚仔2手唔撚好

正常既細鋪都摺哂

想喺cmk買
貪現金回贈

先達啦

水行貨驚乜

先達是旦一間都無問題

佢係水貨
不過我哋保
就叫水行貨

華仁/英京應該OK

竟然無人答呢個 我答

去細鋪記得買
水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

水機?? 上amazon算

買行貨好過

其實啲細舖點生存

如果深之都你係講果間宏咩既話,

行貨黎講, 罪大,HTC同 SHAMESUNG 佢地都係官方既特許零售商之一, 拎住佢果張好兒戲既單確實係可以上行做到保養, 而我自己亦曾經買野之前上番代理FB PAGE問或者打電話去問都答我 "OK" ,其他品牌無問過你可以試下了解.

至於 水貨我個人就相信間間細鋪點都會有D古惑野, 唔係有人覺得因為小問題俾人退左果堆機D鋪收番之後會掉左佢下嘛, 所以最緊要佢1:1期間果幾日內CHECK清楚, 有問題要據理力爭

再講, 呢D細鋪買野一般張單係換唔到代理做推廣既贈品(唔係公仔同遮果D), 例如罪大興送SPEAKER, SHAMESUNG興送既 HEADPHONE 佢都係唔會有, 所以買前最好去大行睇下有無推廣同埋個細鋪平左差價抵唔抵償到件贈品既價值

最後, 我講果間野買行貨又要肯定受保既話佢算係最平果三幾間, 但班友唔知係咪生意太好串過馬撚, 似乞佢賣野俾你多過似做客, 平三幾百有機會要受氣, 去定唔去自己衡量.